南極洲首次出現武漢肺炎，至少錄得36宗確診個案，病毒傳遍世界七大洲！

南極洲首次出現武漢肺炎，至少錄得36宗確診個案。

《華盛頓郵報》報道，確診患者來自智利位於南極洲的軍事基地，目前已經回國接受治療。智利當局暫時未公布感染源頭，但當地傳媒報道，本月較早時，智利一艘海軍軍艦，曾為涉事南極洲基地補給，船上多名人員回國後確診。

在南極洲設立基地和研究所的各國，隨即禁止外來人員到訪，並要求駐南極洲的人員，暫停與其他基地人員來往。

南極洲原本是全球最後一片「淨土」，隨著今次出現確診，武漢肺炎已經傳遍世界七大洲。

武漢肺炎下一個挑戰：

瘟疫公司就破關

啲病毒埋咗晌永久凍土，幾千年後又走返出來引爆全球疫情。。。

下次係2021年3月30日

環遊完世界
好快啲返鄉下啦

強國創舉，病毒加戰狼外交，準備登錄月球，衝出銀河系，佔領全宇宙，超級大生意。

格陵蘭有無

你當支國做嘅病毒流架

格陵蘭係3月16號就已經失左守

馬達加斯加都失守咗

厲害了我的蟈

點帶過去
佢哋啲人員更動應該唔會咁密

好難唔係人工病毒
病毒喺南極洲嘅溫度仲可以解凍
雖然佢可能喺研究所室內重新活躍
但自然界病毒有冇咁嘅條件?

中共仍然咩事都無......嘥氣

外星人都怕撚左地球🤣🤣🤣

世界未日了, 地球大爆炸, 香港美國無得避

UFO 都禁飛地球

就算冇肺炎都隨時變野味或者浸酒